英國Steve Double MP於下議院再次詢問外相有關BNO問題

幫推

推一下
雖然對英國無咩期望

依加應該施加壓力俾Dominic Raab迫佢做野

推

奶共， 香港不了

唔信日落國了

平權益埋班警曱不了

廢係一件事，MP為我地出頭係另一件
可以唔信英國，但一定要感謝幫我地出頭既人

Agger

首先多謝佢，不過我無BNO
同埋唔會再對呢個國家有期望
利申：97前出世，但父母無幫我申請過BNO

多謝分享我D片, 大家幫親下, 訂閱

Push

會重新開放申請

日落帝國算把啦

轉頭分分鐘話要得到支那同意

Source?

好明顯9up